[LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(511)

捕緊幾個網站
睇下有冇人官宣

Karsa咁廢
Ig點會收呀
係都要jt個jg

中上下仲廢過佢啦

IG簽karsa點出 收起rookie?

rookie仲未歸化咩？

歸咗

原來係咁 但係王思聰而家好似好大鑊

假韓國人唔會番lck
係lpl 有埋女
應該最盡都係轉lpl team

lpl又組艦隊
ts karsa rookie uzi ming

uzi 仲係果種風格冇可能work
等睇同ts 打交打到齊齊仆街

想知係咩風格?

咁耐約 穩過鐵

其實冇乜關係
係要轉隊/ 踢走 合約未完都一樣可以
記得Blank 舊年都係未完約

BTW好多人仲有兩個禮拜就完約
估唔到呢次大陸為左係主場拎冠
依家吹風吹得咁勁話要搶韓仔

doran好慘仲要做多兩年後備

LPL有邊個JG勁過Karsa? Tian唔會離開FPX，Ning夏季賽開始狀態好差，其他冇咩大印象，IG唔選Karsa就要搶Clid番黎

佢唔廢啦 成日幫狗姐

BLG果個好似都勁

意識一流但操作一定越來越廢又唔練新英，中遊隊即食唔錯既例如edg ,但係我ig 練小樂言好過同埋ig 係操作隊完全唔覺karsa 夾

如果間公司唔玩 就可以高價賣晒啲人出去
still8似唔想玩 如果唔係都唔會傳grf散

點解上個po仲有人話RNG輕敵
根本就係中上野真廢到仆街
然後一核體系易俾人針到核爆咪輸撚左
簡單黎講就係真廢唔係輕敵

個年fnc同g2都係真廢
你以為我係EU fans?

睇比賽個陣 有時會講scaling
請問係咩黎

Karsa已經玩唔到carry英啦
做左兩年工具人

Ming應該好過baolan
但jkl勁過uzi啦

Meteor同Xx一定勁過karsa啦
同埋好似完左s9 spy個Jg會走？
可能係去ig

Xx廢撚到笑喎

Xx成個2019都好勁wor
Carry左top好多次

Kiin仔續約

笑撚死我
點解仲可以留係依隊咁既野

原來caps打skt嗰時病病地

好唔穩定，一勁超勁一係超廢其實TES 成隊穩定D RNG 早就收皮入唔到世界賽啦

係咪因為出價夠高

三年

kenzi 份約話係韓國esports highest level treatment

scale係鱗片
scaling就係指生鱗片，大約係起鋼咁解

Hello, This is Afreeca Freecs.

We'd like to announce that Kiin signed 3-year contract with Afreeca Freecs.
We will make a lot of efforts to win 2020 Worlds, Keep cheering us!

Thank you.
睇黎kiin 係M

多謝
咁咩係inting ?

送頭

係都唔出奇 應該大把隊爭Kiin仔
難得係未完約前就已經傾掂數

最高唔係應該faker咩

faker都唔係長約
kiin一次簽三年

好耐無見過呢幅gif 記得仲有改字版？

呢幅gif係講咩

Faker之前唔係簽過長約咩

連垃言都打唔贏話勁過karsa

XX條友九成時間都係垃圾

LPL都只不過係求過癮
要學技術始終都係要睇LCK

2019年仲有人拎LCK打飛機
營運宜家LEC同LPL都會，但打團,前期4包2呢d有風險嘅戰術，LCK真係落後一大截

369太廢

loken 先廢 369 有天份操作上限應該支那上單入面最高係遊戲理解廢無乜腦

係，但字幕版係我屈鳩佢話講嘢

我懷疑佢假韓仔重係最勁既 但lck 班廢老教練重停留當年打法真係笑死由其個41 推 根本呢加9成隊破到

Loken就算啦
所以左手可以打到咁既成績
Xx其實好重要

四一分推 都要成隊夾到先得

成長線

有啲champ嘅數值係隨等級大幅上升或者靠裝備支撐

需要發育到中後期

只要lpl個堆韓藉番番去
Lck依然係最勁

韓仔係最勁但lck唔係

SKT 打g2 game4 faker拆眼嗰下根本唔係mistake
係佢隊友問題
明明SKT視野有優勢(三叉路紅眼)
SKT成隊壓上前根本不成問題
但唔知係邊個call 撤退(9成係垃圾mata)
搞到faker就算想繼續打，但反而俾隊友孤立左
所以SKT內部溝通真係好混亂
特別係call maker個腦有問題
唔係faker問題

下年SKT應該要追lehends趕廢老mata走應該夠錢留返khan同teddy再戰一年

仲有mata同teddy撤退經過隻眼嗰陣唔拆
搞到要faker拆
害死faker

teddy應該唔貴

咪玩仲點繼續打，拆眼嗰下根本就係mistake
teddy冇大khan冇大faker冇大
最重要嗰3招大都冇你點同G2打團???

另外睇返前面
faker唔係perkz去拆眼嗰時就閃上去
同時間mata已經用緊儲氣嗰招閃上去
佢唔閃現去跟?
反而等perkz走出黎有視野睇到佢黎先閃上去qr?

佢要打嘅就應該一早就閃上去大捉死佢
咁樣yasuo反應時間更少(冇視野)成功率更高
加埋mata仲容易收yasuo

你之後仲去拆眼?仲想打?憑咩去打?
根本100%佢mistake
捉唔到就應該退

成堆人係後面仲格硬拆?

佢出名假膠

faker開戰failed之後有一段時間g2係向後退
然後mata係隻紅眼側邊行黎行去冇野做都唔拆隻紅眼
你睇多次重播

我係認真撐faker

ok

因為khan同caps打緊佢仲咁得閒去拆眼?
另外跟本唔應該拆
因為根本冇本錢同人開團
就算你話係mata唔去A4下紅眼
之後冇閃冇大嘅faker點解要去拆

睇佢第一次好認真咁講

所以重點就係mata既失職俾左faker拆眼既動機

其實嗰個位邊個拆眼邊個死
個位置太適合ornn遠距離開戰
所以就算khan之後迫退到g2偷左啲時間俾SKT
任何人都唔應該拆嗰隻眼

duke離開ig

其實佢去其他隊都打到正選
唔知點解要留ig咁耐

$$$$$

過返skt 回歸S6
當年其實duke好穩 唔會被當做缺口 係因為S5 Marin太勁啲人搵佢嚟比較 仲話SKT最廢上路
應該睇多兩年 你當S7 8個兩位上路係流㗎
不過好希望今年SKT可以原隊留低繼續打
不過faker都未必keep到 冇記錯SKT有個後備中路Gori都好勁

如果拎champ g2係史上唯一一隊一年大滿貫

Duke最醒
知道老闆中咗回血劍即刻輕輕鬆鬆走人

jankos wunder計時炸彈

唔通係duke 翻lck 做教練
呢排有傳有個打過lpl 嘅韓國人會翻lck 做coach

個logo乜撚嘢事呀

duke翻去服兵役啊

呢三年先有之後又冇既RR都計史上呢個Term真係隨時用都得

應該係講緊Spring + MSI + Summer + Worlds
RR邊有人care

Lz個陣最好 愈來愈垃圾

班選手都唔想打RR

最7係T1

希望星期日返到黎決賽

一早話咗Faker outdated 依家我哋Caps玩曬又唔信

AFS使咁多錢留kiin
咁仲邊有錢搵勁人

岩啊又要浪費Kiin仔3年
Aiming同Ucal都完約
Aiming我覺得可以留 夏季佢打得返起
同Kiin仔輪流carry

炒左dread佢啦

g2 個4強語音幾好笑

買Haru都好但AF再買就3個JG 精神同牙Dread2020先完約

G2 shortcall: they are inting they are trolling

ig Xerxe

一見到RNG fans係到J chovy
我就想恥笑佢地 尷尬死了

咁咪冇得j全華班

Chovy過譽仔都好吹
雖然佢都係好中單，遠遠好過小虎

今年飲恨16強 下年係支國搞worlds
拆全華班招牌都唔出奇
不過我睇死呢隊野最後都係買唔到咩勁人

除咗買韓仔，都無咩其他出路，仲有jg位要煩

踼走毒瘤karsa rng 最少8強虎大將軍殺瘋了

狼行 泰山 Chovy Uzi Ming
呢個陣點睇

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

chovy 可以 tarzan 不了，搶我肥狗野怪

笑左出黎

自從無咗Trackers Knife之後

韓仔就乜都無贏過了

Karsa走硬
係唔知係邊到搵人JG

小龍堡，LDL 應該唔係好勁，純粹YM 出身潛力股

冇黑馬既世界賽少左好多趣味 兩大賣笑賽區lms lcs又早早出局

FPX唔係黑馬?
賽評都係見佢屌打RNG IG TES先覺得佢勁，但係本身實力唔睇好，打完小組賽仲變左最弱第一種子+最弱八強中單DoinB
之後FNC IG俾佢地制裁

lms同大ching出局正常嘅但係唔睇a組有咩人 c9作為na最後希望都入唔到八強真係有啲意外

SnowFlower is allowed to look for opportunities with other teams.

GEN Life's contract is extended through 2020.

HKA入到16強已經係最大黑馬

我仲以為C9至少會出倉底貨極靈人馬陣，點知冇驚喜

其實如果唔計lms同lcs嘅head to head
lcs 對三大賽區lck lpl lec贏得嗰一場
但係lms就贏兩場
好明顯lcs同lms差別其實冇想像中咁大

條友不嬲反開

如果G2然左就買件G2衫

Doinb點會係最弱單中 佢傷害轉化同參戰都係top3 勁過faker一節又有潛水佬藍寶mid睇下 係衰在煩膠

仲係最支那化嘅外援 呢樣野冇人夠佢嚟

其實咁睇lms都幾勁 本土選手人工雞水咁多 韓援又唔係勁 na資源多又多出名外援 都同lms 一齊0-6出局大清就唔講啦 黑氣石

大清對於NA失望到出哂面，投放咁多錢嘅賽區同個解散賽區一樣16強止步

講到佢冇份咁
九年都冇出過groups仲好意思出聲

但係講失望既話佢都算lol上最令人失望top3

TSM C9都試過世界賽八強
得佢打咗咁多年都未試過

tsm係bjergsen 有問題定隊友有問題

❄️Flower 就
Life 再鍛練吓應該ok. 有ruler舉

可唔可以舉例邊個 你有冇睇佢談吐舉止
佢講普通話係最勁 其他人都有口音 佢接近冇

S4咪八強
仲要打SSW

見到clid喊好傷心

邊度？

rookie同doinb都算係兩大高手嘅
賽後訪問都搵人英翻中 中文答
唔知係想show off下啲中文定係真係咁唔想講母語啦
不過rookie啲普通話仲未比得上doinb

明天就決賽了 呢度仲有冇人會去現場

this game lives up to my expectation. My cousin too thinks it comes up to her expectation.

i go to school by bus

IG

強國法院：前首富子王思聰被限制高消費 再不能旅行﹑買樓﹑坐飛機

下次IG班友出場係咪會著白飯魚

仲有機打咩佢地

睇fb睇到doinb記者會話G2打贏skt係靠彩
仲話如果打佢地就入唔到決賽
Wunder就話G2 Vs skt已經係決賽
2隊trash talk王

g2真係靠彩

IG係咪要收皮

Cat1
D區

下 Nofe唔教AF

換教練不如買下人

好教練+新仔分分鐘打得仲好

Nofe春季玩鳩野之外 夏季可以帶到成隊入到Playoff
我覺得佢算係咁

Netflix 出左套英雄聯盟起源既記錄片
大家有興趣可以睇下
Faker好上位

個位算唔算前？好似都幾貴

PERKZ病咗

唔知點解硬係覺得doinb 好撚乞人憎

doinb勁唔勁我唔知 但我肯定既佢應該係lol史上最乞(香港)人憎既選手

奶共奶到咁 零尊嚴 日撚日想入中國藉 乜撚野想兩隊lpl戰隊係決賽相遇因為咁樣中國一定有冠軍

我屌你老母聽到真係打冷震

不過支那人應該好鐘意佢

嗰句LPL要做第一賽區扮cute 咁講出嚟好撚嘔心

反而想知韓國果邊有冇屌佢

支那仔又落毒

咁大劑?

唔評論核唔核突
如果係香港賽區，有外國人有咁既身份認同我會j 死

doinb 真係好撚嘔心，呢加跳埋d 傻鳩舞用埋d 支那bgm 最搞笑歐洲班友跟住跳caps 老豆咁大個人重要同你做小丑

做到過撚晒龍假到咁你都J ,rookie 果d 就J

大家睇好LMS有幾多個人去得到四大唔洗留PCS我估PK+JT全隊(除左Hana)+Alex+火龍+3z+Crash(HKA下路香港人強國應該了)

PCS世界賽有冇名額？

睇Reddit 鬼佬都幾鍾意doinb
係呢到同韓國對佢反感

乜都未定 應該完左wc先會開始傾/公布

PCS應該點都有世界賽名額(直入小組果種) 唔係既LMS本身有3個突然空左出黎唔知點

但仲要睇埋本身同LMS合併果D外卡賽區既名額又點計

佢哋中意happy guy

本身LMS都唔值三個名額啦
啲外卡位比多啲turkey/japan/oceania好過

你呢種理論每次都係駁到唔想再駁 講咁多但最後出黎最廢果隊都可以吊打你講果d外卡既最勁果隊

根本個gap就係lcs=lpl=lck>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>na>lms>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他外卡

最多比你係中間插多個vcs

LMS係廢過3大賽區好多 同埋廢過na少少
但都勁過其他外卡好多下

LMS有錢少少我覺得勁過na至少會有留到LPL三子嘅FW同JT

又lcs又na
想點

屌 唔係咁撚樣啊

佢想講Lec

其實今次skt啲人反應唔知點解好慢
感覺g2既開戰時機係skt完全預測唔到
所以唔夠時間準備會戰

我諗今次skt既教練要負最大責任

skt個教練根本冇對g2做足功課

Skt打4場有三場中期都優勢
係班友打團廢又要打團
咁都可以怪教練？
我諗無教練會教
拎左巴龍去打團唔推兵線掛

SKT係俾人開，唔係佢地想打

doinb純睇技術係ok嘅鬼佬未必知佢之前嘅野

廢就廢啦

doinb奶一個人香港人日屌夜屌嘅鬼國
唔反佢就假啦

仲有隻rookie都係 咩希望人地當佢係中國人rather than韓國人

原文係「中國選手」

快啲開波啦

睇完finals直落睇鏝猁大賽

睇場地圖 好好彩係最前2排
都幾貴 幾百歐

TSM食屎狗/Kobbe
TL Tarzan/ Broxah
NA新隊EG幾乎變C9二隊咁：Kumo Sven Deftly Zeyzal

依幾個rumors好似吹得最行

LCK 方面最可信應該係
GRF解體
Naehyun Tusin 去NA

有無人知今晚邊度有得出嚟睇比賽?

On9鐘意一個垃圾國家你都j死？
鐘意種族屠殺，擁有過百萬人集中營既國家？
睇黎你都幾鐘意黑警
可以濫暴

tusin去C9？咁不如順手買埋ucal啦Nisqy真心麻麻地

有可能
但Nisqy我估唔會換

如果係香港呀
我唔撚係講強國呀屌你老母

我地G2

笑咗

認真一個成熟既國家or 地方洗撚因為外國人去奶而打丁，
你會唔會聽鬼老話韓仔認自己美國人會讚佢地,佢地心諗咪認屎認屁你最多話好鐘意呢個地方但奶到doinb 咁撚假真係不了

lm

食屎狗個FNC紋身點算

其實doinb 奶都算，太撚假同造作先係問題

GRF班友2021先完約，希望唔使解體
踢撚走米芝蓮搵個正常top咪算
再唔係4個去曬AFS

GRF解體既話 實比SKT or LPL瓜分曬d隊員

skt 會要邊個

要睇clid走唔走

拎埋chovy 踢走faker
唔係faker skt已經champ

lehend囉
lehend同teddy私底下好frd

tarzan唔撚係去TL呀
咁樣糟蹋自己

而家已經有正常top,係比米芝蓮搶左個位

做得選手都係為兩樣野,一係錢一係就拎冠
TL就肯定大撚把錢,而且睇返咁多年JG
JG位冇邊個可以KEEP到,趁仲有料去搵錢都正常

我知 咁我grf fan角度去睇
諗起要tarzan配Jensen就

希望fpx贏

支那摩狗

踢走賓仔咪好囉

叫埋chovy
睇下大清仲入唔入到8強

換埋viper入去大清係後備席等8強先出嚟救世

TL Impact
TL Tarzan
TL Chovy
TL DL
TL CoreJJ

大清

呢隊係唔係LCK,定LCS黎

點解唔入DWG 橫掂都用哂韓仔Nuclear咁廢

2020 World Champion

Dllm個外援政策真係愈睇愈on9 睇死佢LCS好快玩完 你叫鬼佬點支持成隊都韓國仔啊

仲有大明星 DL

let's go g2
let's go g2
Doinb brace yourself, claps is coming!

NA本土選手好多本身都唔係鬼佬

改左啦咩

TL全隊得一個美國人

DL仲要係亞洲人
反而鬼佬先係外援
eg bj神

EU外援佔大多數
唔使驚冇鬼佬支持

g2藍方就搶ryze玩兵線撚9 fpx
紅方就ban ryze
輕鬆贏

但g2要讓一ban去ban呼拉圈
Fpx撚隻呼拉圈有一手

仲有四ban
ban埋rene都得

g2 5 ban jg
輕鬆3-0

今日比賽係夜晚8點定凌晨3點 , GOOGLE話夜晚8點 , 但係YOUTUBE個直播係凌晨3點開始 , 做乜鬼

YouTube已經播緊啦 倒數緊仲有2個鍾

費事大家搵唔到link
一齊見證g2 glory

LMS 合併空出黎D 位
留去MSI 比其他賽區爭

幾點開波

廣東話台 但未開

外卡LMS NA都咁撚廢
俾LEC LPL LCK出多隊仲好

點解有廣東話？
而家先知

Worlds係世界賽
全球參與度先係first priority

rito任人轉播
佢都唔係咩職業賽評
不過有interaction又係廣東話，值得支持吓

七點開場 八點打?

準備入場 人超多

影多D相 , 想睇

Doinb won’t even be the second best mid at the final

賓仔算係咁啦
雖然轉第二隻應該好好多

jensen

屍狗解體?
sven都唔要 隻sup又唔要

又留返屎力奇?

其實好靚 我排緊隊入場

排面上係咪似g2贏

LETS GO G2

Sneaky 50-50 退休掛
新隊Evil Geniuses 都幾有睇頭
希望TSM一樣大執

只求doinb收皮
G2屌打3:0

呢隊g2未贏過lpl隊
雖然淨係打過ig

G2今晚嬴唔到我就delgame

現場8成人全是G2

French accent

PromiseQ好慘 賽前俾人講到明唔會上到場

上年韓國主場冇韓國隊 前年支那主場冇支那隊
今年final終於有主場隊

要9up 成粒鐘

上年贏過ring

今年有人perfect pick'em

Rng

1個 FPX冠軍

g2 3-0

唔係上第一場?

講緊grp stage定knockout stage定兩樣都perfect?
其實今年都冇咩爆冷
比起上年KT RNG

前年MSI贏WE添啦
講緊依隊新G2

現場好high好多g2人

仲有grp stage G2>電狗 C9>GEN

我係歐洲人啊屌

諗唔到G2點輸
技術合作團戰營運都屌打支那team

呢隊g2驚ig姐 因為上路較弱
中野連動路會差過fpx

神父撐番RNG未

呢兩隊都係紀律性最好果兩隊
不過我信FPX會自爆

去想去 外國讀書就係大陸韓國搞 畢咗業就係歐洲搞

你流緊rng嘅血

台仔會撐邊隊

Tpa

希望G2有啲驚喜睇下

3:0 趕食消夜

RNG出賣我

要影vlog

重注左g2

燈到

8點先開場？？
聽日仲要返工，希望快手啲打完

年年都要靠韓仔carry LPL知唔知醜架

聽日仲返工

應該2個鐘內
3:0或3:1

G2 ?

6場3-1

今日可唔可以唔好3-1

全部3:1

等睇又係3:1

咁3:0

Game1贏個隊就係冠軍

你地想3:0定3:1

仲有game4 贏呢兩場阿數

ocelote

做老闆先有冠軍既機會

ocelote係咪以前 sk gaming俾人xpeke個個？

sjokz好撚大隻

做選手就比人backdoor

yes 最中意睇佢輸既reaction

最經典之一 fuckfuckfuck

噏乜

同what was that一樣記到成世

係咪仲要等 open ceremony ?

應該8點true damage

True damage 新歌

8點有啲耐

仲有 -_-

之前kda唔係好早就播出?

唔知今年有咩睇 上年KDA LIVE

等8點直接睇算

到底8點表演定7點半

g2今年係咪贏盡一切

30秒後話你知

我都等緊

8點

贏埋今日就大滿貫
春季 MSI 夏季 世界賽 冠軍

不推文回覆呀

仲要msi s9都係打敗晒當時世上最強既隊
g2嬴埋既話含金量超高

8點opening
真正開始應該要8點半

TL

IEM 邊隊?

兩次bo1同bo5技術性擊倒skt

屌八點半都唔知開唔開到波

有種感覺大陸仔贏撚硬

唔記得冇咗

skt

支持G2:-但無可否認FPX 前中期亳無破綻

唔想睇大陸仔打飛機

we can actually win world

有D緊張
英文台個TB轉左髮型之後幾正

第一年睇咩
年年都有表演㗎啦

perkz打爆lwx啦

希望今年冇周杰倫

支那仔898啦

我覺得好唔平均 唔多掂咁既feel

kumo頂到盡2尾3線頭
sven就na1線
deftly都係2線
肥佬就最近唔多掂 比到盡1線尾

中路唔知買邊件韓仔
執到Crown過去我會睇

無記錯某個caster要企起個鞋盒上面做旁述

邊有可能 5個casters 都係差唔多高度

G2輸左真係笑死

G2主場debuff

是日預測

FPX 1:3 G2

靜啦

個tb

睇g2搞唔搞得掂隻中路nautilus
搞唔掂都幾麻煩

屌聽朝仲要黎明行動，希望快啲打完

不推文回覆

幾似Taylor swift

冇燈好耐啦，今年G2攞硬冠軍

個場完全係G2主場

點睇下年tsm

今年場地好似無上兩屆咁勁

上兩年露天型啲

支那仔贏撚岩
咪再講g2會贏

Rise!!!!!

worst mid laner on the world

無限countdown

有歌聽啦?

今日我Caps就屌7 奶共Doinb

鬼妹仔

海燈燈死S7 TSM 畫面依然歷歷在目

好正

Spotify 有

G2

依首咩黎

仆街了

留名等睇G2大招
LEC留到呢加到底有咩大招

請用不推文討論

今年唔係AR

🤟🏿🤟🏿🤟🏿

幾時先回歸s2個交響樂表演

見到個呼拉圈就想嘔

G2會唔會3:0 FPX

真

TriHard Clap

到底新英幾時先出

niga返去摘棉花啦

如果俾海燈燈都贏到
G2算唔算係史上最勁隊伍

都final啦希望唔好就死先出

In G2 we trust

如果上年final先出kda會幾震撼
不過佢一早出左

首歌好普通
翻唱歷屆算啦

精彩既比賽得三場

又係GIDLE

嗰時起晒雞皮

室內d cg好睇d

豬2

g2已經留咗啲pick俾week1

好多Qiyana
真係今年嘅icon

Yasuo 純粹加入去賣skin

直情唔知唱乜鳩 n首歌夾埋一齊咁

冇feel....

其實幾好聽既

金髮妹邊個?

KDA 好聽好多

個韓妹好正

咁多黑人

無打杖feel

一個白人都冇

Kda爆好多

LV代言人

非洲server

法國都多黑人

究竟邊個天才上年係室外諗CG，室內正常好多

3 lucian

冠軍主題曲

PHOENIX 仲好聽

唔係有個泡菜妹咩

重點係乜世界賽feel

鳳凰正d

韓妹對腳好正

咪上年嗰個akali

上年KDA

fpx主題曲

求|G
btw 不推文呀

有冇名?

屌你老母，開始未阿，一陣要睇
利物浦對曼城

田小娟

垃圾opening

韓妹係gidle邊個

live 呢次ok
上場live 一睇知tune

田小娟啊

詳情請睇法國足球隊

記得Legends Never Die live難聽到要洗耳

Senna Champion Spotlight

真心冇feel

今年靚好撚多

chrissy好撚正

果次重點應該係隻elder dragon

交響樂先有feel

EU PRODUCTION POGGERS

Tpa 個icon

識貨

開箱個下好正

Miss左 係咩樣

PERKZ

fpx個個無乜表情咁

550k twitch
又破咗紀錄

s2真係史詩級
tpa拎冠
點估到

今年live幾好聽
雖然Phoenix background大聲到

其實首歌幾好聽

有冇人覺得PHOENIX越聽越好聽

croatia

又上左熱門

之前係4強sky g2?

準備燈死fpx 未

頭先條韓妹咩名？

係FPX面前 唱緊首Phoenix

1.2m viewer係LOL

G2輸我幫哂你哋含～

今年我好有信心

中國旗

啲人仲話lol過氣，已經好少人玩

靜啦仆街

大陸仔攞住個假獎盃做乜9

g2 啲人好矮

同求 有冇名

想問下你班撚屌其實係咪冇不推文個粒制？

好撚憎DOINB 條垃圾
G2上呀

法國人讀w真係讀double u

個飛機杯想點

無玩 但都每年睇 點解

fpx贏既話 Phoenix skin都幾型

光到
喺仙界比賽?

一齊燈fpx

比賽唔同玩嘅又

Fpx 壓力大到仆街

隊野得個官方ig 韓妹無自己ig 自己搵g i dle

dota2都係少人玩，不過一樣多人睇ti9

人地曬MSI獎牌，你就曬圍內個飛機盃

急不及待睇doinb個喊樣了

都係室內有feel
室外搞都on9

Wunder

後備冇野做 promisq都係拎LEC盃

工具人promiseQ

唔想見到doinb

G2咪重型 IG嗰種色調

呢個真係笑左

Akali

室外真心 室內玩燈光好正

新隊服黑金

Logo 柒

得兩大法王矮D姐

好L正

uma jan

快呀

doinb係咪強國旗
背祖忘宗

game5會派佢上場

魯營

係Caps矮啫
Wunder 好高
Jankos都起碼米8啦

On9一年一度大晒？

叫你用不推文

吉祥物promisq

認真 不推文

見到個76貽屎真心想嘔

caps p仔 邊個人氣高d？

g2 skin 唔知點解會覺得係武士shen個隻樣

快手3:0收皮啦 打中國隊我唔介意無game5 快手落鳩佢地面

搬運工

克羅地亞世界盃拎亞軍

fpx 請收皮

法王

個面具好撚型

PromisQ

Faker 晚餐？

垃圾toyz仲未收皮

So yeon

歐洲搞真係grand好多

幾型喎又有特色

咪登啦

決賽要睇要討論就識自己入遊戲台嫁啦
唔洗推到上熱門先識去睇掛

岩岩個d法文黎?

見到支那doinb就想佢輸

想睇G2打柒FPX

caps

clid個喊樣

俾鍾共告仲開台嘻嘻哈哈

諗唔到g2點輸

Clid喊嗰個clip 要Loop幾多次

首歌Mv好正

shaker

skt真係慘
3年冠軍都無個皮膚係靚
全部7

靜喇屌

Shaker

let’s go G2

失望咗咁多年，真係好想G2贏

2大法王打一個DOINB 真係輕鬆

G2贏就大滿貫

計lol歷史成就，SKT第一，G2就起碼第二

支那人扮型真係好柒

睇開LOL 就會搵POST入嚟睇，上熱門做乜撚？

屌你真係on9

Btw perkz好似病咗

第一賽區，收皮啦doinb

Gimgoon 係咪唔計

fpx會唔會做第一隊未羸過lck隊就攞冠既隊

ON9 無打開LOL 個啲會因為熱門入嚟同你傾？

上場caps都病

笑死贏兩次冠軍就第一賽區 咁lck呢？

輸左可以賴

支那狗

doinb講第一賽區仲要扮可愛 屌
支那人連呢啲撚樣都中意

perkz: 病左都打爆你個垃圾LWX

g2 g2 g2 g2 g2 g2 g2 g2 g2 g2

對波大撚到

doinb支那閪

g2 go

ban撚左 雷滋 同 立帝老師 g2 會唔會好打好多，佢最近好鐘意用

抖音

想問下點解世界賽po唔見左既

doinb 使唔撚使咁

屌你老母RIOT TIKTOK

核凸到

不推文

True damage 好聽喎 可能岩先live 唱得衰

支那riot抖陰

ban ryze naut qiyana

fpx起碼廢一半

又要反燈
有Doinb計時王 FPX贏撚硬

FPX 一定贏
有抖音

奶上腦

支拳

好聽，但唔hype

韓國人Doinb 奶共奶到韓文都唔識講

P牌推唔到

死毒撚你個名襯曬你
祝你快d比催淚彈射中

DOINB 呢D垃圾手軟仔
我地2大法王世界賽經驗多咁多

呢隻doinb真係drama queen黎

G2!!!

佢真係我係支那人咁未試過咁憎一個選手

咪理條on9
Block柒佢單機算

G222222222222222222222222

抖音b

咪燈啦屌

G2 我要牙糕skin

剩係聽到"雪雪雪"

哇條友原來咁

SOR回太快唔記得禁

jatt

小狗倒啦

Let's go G2

超認真

G2係咪仲有秘密武器未出？

覺得true damage 唔夠上年kda入腦

啱啱漏左

Hide Blocked User - 超級毒能

快啦bp未啊

肥狗都冇doinb咁乞人憎

唔撚係掛
睇緊英文台

係仲未出過

不如大家討論下有咩英可以打爆潛水佬

ig同grf都俾你燈走曬

唔好俾支那隊贏呀

G2唔該屠爆FPX
BTW不推文啦 禁多下啫

原來傻閪嚟 無視佢

快撚啲3:0啦，要起身黎明行動

法王個樣好病

g2真係主場咁

幾時先開始

CAPS老豆老母後面條女

845 ban pick

rng

2030啦
年年都係咁

順住睇英超

blocked

we will rock you

Btw p牌幾好 自動不推

G2出埋秘密武器
諗唔到可以點算

promisq

講呢句嗰個

期待

肥狗係真心勁串得起 doinb

rookie路西恩打爆左啦,只係唔知點解跟住個場無啦啦變theshy用路西恩

唯有反燈啦
#FPXWIN

屌你老母

不嬲冇人想理佢 搞埋d 咩on9分析
係咁r水吹 笑死

垃圾支那B

Ovilee好正

原來FPX今屆無對過泡菜隊

OCELOTE條傻閪又衝出嚟柒

ovilee唔係TL㗎咩

Fpx粉瀨緊屎未

ig

公廁嚟

肥狗起碼唔洗做乞兒叫班蝗課金

單機啦柒頭
存在感唔係咁r

Chrissy最正

Ovilee 好有喜感

個女人好撚煩

好靚女

想睇OCELOTE掟頸巾

唔好比支那隊贏

之前個女裁判有Twitter同ig未

肥狗自己本身係大陸人 無得揀 doinb本身係韓仔都奶共奶成咁

perkz應該唔會有xayah玩

睇下有冇咩方法對付kaisa

同問

全力支持G2打倒支那隊

點都要影一影LV

Hide Blocked User - Playhard（破產）
block多隻

好耐冇黎過 想問海燈仲係唔係到

個亞洲人？ 有啦
大6人黎

個LV箱值幾錢

唔知第一場會唔會BAN
呢隻英混淆位真係好煩
路西恩+JANKOS 蜘蛛 應該唔錯
住到條奶共撚英爆開

原來條友係5毛黎
而家先知

你呢個又無

你老母都俾狗屌緊呀

Corki Vayne azir

我愛FPX
輕鬆3-1
咪撚燈

G2吊打支那

佢仲話咩咩以lpl自豪

又block兩件

魔甘娜？

呢啲又係煩膠黎

g2要保perkz有英可以用
好難

記得不推文回覆

本來想撐SKT 不過SKT輸左比G2
E+撐G2打敗FPX!

PERKZ: DOINB你收撚皮 我病都勁撚過你

唔好洗金剛棒

UZI先係LPL LEGEND
doinb就算冠到都唔會得到我既尊重

Fpx食屎啦!!!!

Meowkai

上面做乜鳩呀

G2
3:1

fly Phoenix fly back to ChiNa

屌 又燈

邊個生日

星朵拉完爆垃圾fpx啦

上屆WORLD主題曲係咪會係佢唱？

今日絕對無game4睇!!!!

全部撐G2

analyst desk全G2

4個caster都係買g2

支那心諗洗鬼你尊重

唔係支那隊贏就

第一隊大滿貫係咪佢地

準決賽 又燈3 1
今次又燈

全部都燈我G2想點

SKT fans要撐G2 3:0 FPX
到時可以吹SKT vs G2個BO5至係決賽

不推

成班鬼佬打完飛機未呀 開波啦

#G2WIN

引人燈?
食屎啦

咁多紅牛

G2g2

起碼我知廉恥

快啦，趕住睇波啊

屌難得想睇個比賽都要block幾個on9先得

legend never die 先係

肥狗真心撇除國藉我係幾欣賞佢 始終打咁多年都有態既選手真係好少 doinb唔係話唔勁既 只不過個格真係

上屆唔係佢

燈撚完未

啲偽G2 fans 潛晒水啦

g2 變gg

JATT

不推文回覆呀各位,禁多個制會死咩

根本果場就係決賽

我自己都有d 緊張 一定要贏支那
好難想像 台上幾大pressure

又唔記得撳掣添

FPX 3:1

JATT真係仆街嚟

NA JATT

traitor

banpick未

g2仲大壓力過fpx

開波未.....

RNG去咗邊

4China cant win

2011 WCG

未阿 屌你

Doinb 技術真係垃圾,最多可以吹D call 同計時無tian只係一個一輪遊既垃圾

小狗倒了

papa quickshot

一陣贏左果隊打TSM
之後再打RNG

上季個場空到

今年真係好爆

話開波未果d係咪第一年睇直播

Papa Kobe Quickshot

講到ryze好易玩咁

識嘢喎

golden caster

自己主場仲要咁大希望

Ac呢

今晚又可以睇班大陸狗哭喪

最後係咪要打TPA

無phreak

G2有咩招好用哂出黎

打JT

唔ban雷茲

LV個箱又幾靚

等睇g2三比零

DOINB 又拎到RYZE

G2一定輸
壓力太大

話時話酒桶係咪高勝率角

擺明讓RYZE比你

唔知點解覺得支那會贏

自
潛水佬

鬼記得咩 個陣ptt有台仔po過出黎

亞洲人樣嗰件

今年應該3:1
G2

想睇一場潘森

屌你老母 我咪不推文左

自ban xayah

又潛水佬 悶唔悶d

咁都唔要ryze

之後仲要打三年冠HKA

自ban xayah
法王想玩咩？

點解無人簡魔甘娜？
明明剋到潛水佬

又出潛水佬有咩方法應對

戰馬型到

冇dmg

不推文

屌你又唔不推文

又想用納帝魯斯自爆

條友唔知係咪太得閒
煩過閪

2隻ad都ban咗

varus

caps球女啦唔洗諗

Molamola g2依場無了

條垃圾淨識用呢D狗英係中路頂住

兩隻最強ad，你唔ban咪比人pick囉

人地Ban左kaisa
你唔ban xayah
人地咪實搶

G2輸了

雷之CAPS好勁
點解唔搶當BAN

係得你班連登仔係咁吹奏雷茲

sorry remember
不推文回覆

無得唔ban

perkz喺msi係咪玩過varus

鍾培生係咪親自落場

自BAN

我都想 變咗傳說角式咁 個個話好勁但從來未見人用過

perkz 得xaxah 咩

play in 咪用左一場

Sivir

Varus mid counter naut

有個企後面既綠毛女仔好似ok喎

LPL食屎 邊個冠軍冇所謂

希維爾
竟然會見到

G2廢到爆

當年船長同魔鬥好似過份啲 硬食兩ban

有冇ig?

吹？
講咁撚多野又唔見你而家出去做野？
彈撚開啦賤種
自己都冇做野係到指指點點

varus中俾人捉爆wor

呢個BP都幾悶下

好過天使既根本好廢隻野

致敬uzi

唔識就唔好學人講政治啦 影衰曬
行為仲衰撚過藍絲

係咪全部3：1 第一場贏既會贏個series?

不過真係唔放得一放就收皮

G2已贏
Fpx邊線實爆炸

varus tk暫時世界賽未輸過

一中cc 即死

應該係支那妹嚟 不了

係咪太空人中

G2已輸
Fpx邊線實贏線

Xayah Kaisa 睇嚟會場場ban

G2拎雷G點輸

Thresh?

可以sup

所以要PICK貪啃奇

G2 3:1

On9玩蜘蛛女 輸左了

gimgoon好L勁wor...
唔俾佢打爆已經算好彩

Tahm

真係怨婦

有人試放左隻魔鬥出黎,被人gg

g2派克奇招

G2派克中路

jankos elise

上場SKT後面果個都係

真係擺中路

crisp應該世一sup

FPX thresh mid

Pyke

pyke

派克

PYKE!!!!!!!!!!!

wow wunder

派黑

g2 pyke!!!

批

屌doinb又話自己仲有100隻英未拎出黎
又玩潛水佬 潛返大陸啦

wow caps

得唔得㗎？

wunder估計會被打爆

屌你老母第一場係咪試水溫

終於

Pyke又黎料
FPX等收皮

又黎黑科技

G2成名作

我覺得g2偷到一場雞都算執到

上路同jg差咁遠

唔試啦仲試

G2 3-0

G2 is the ONLY Team that all player had played pyke

g2 signature champ

第一場就pyke

手長 + Cleanse
nvm

水鬼陣

咁撚樣陣容

g2 批skin

好擔心，pyke打線依家仲得咩？

MID PYKE

pyke 唯一 g2 5 flex pick

今場陣容睇好fpx
蜘蛛派克前期打唔出大傻勢就gg

caps用

LWX係咪勁過肥狗???

EU就係咁先好睇

rk唔得

caps屎派克

諗起kt jayce

第一場贏就贏唔使睇2345 三比一傳說

都係肥狗勁啲

搞笑咩

打納帝緊係得

5個pyke skin

潛水佬打pyke
冇得打啦
實俾pyke肥起

jg都係咩

promisQ

G2個隊徽同Pkye個樣

Remake

G2真係好撚屈

蜘蛛派克
前期唔得就完了

CRAPS清撚到兵咩

遊走之鬼

雷茲加派克帶線
點樣頂呀

屌

完

邊線頂得住先算

睇黎caps瘋狂跑線

武士Pkye

？？

REMAKE

又倒水?

一開就pause

但你派克去上去下都好難殺到對面

wunder 咪撚手震呀最雷係你